尋腦啟事！碌過見到幫幫手！

是咁的！ 今日小弟返學腦閉塞唔小心將手提電腦漏咗喺架118巴士上面，希望經過見到嘅好心人幫下小弟手詳情如下：
時間：11:40左右經過深水埗桂林街 12點喺長沙灣出發
方向：往長沙灣方向
座位：樓上靠司機嗰邊-第二行窗口位
電腦：ASUS 深藍色 zenbook 14 (用黑色套袋住)
電腦型號：UX433FN (K2N0CV06B555093)
巴士編號：118
巴士車牌：VN2775 (紅色九巴車嚟嘅)
如果各位有執到呢部電腦,麻煩喺樓下聯絡返小弟
薄酬

推

push

輕輕一推

tg：@Kennth113